已大量未FC嘅post, 大家小心

想瓦解成個運動
大家唔好上當

推, 不想大家炒車再俾人利用做分化。
已有好多濫權事實可以廣傳, 唔好俾人轉移視線!!

你就係鬼

死人 強姦 係Fake news, fact-checked
或者更準確黎講，
虛構事件係無法fact check架，
fact check責任係散播謠言果個人
如果明知散播謠言都繼續傳，
咁同藍絲有咩分別，
係咪想狼來了，到真係有事無人信呀

打到手骨盡斷，只有一層皮連住
女手足脫光光比男警望
呢啲先要集中問

3毛，p牌仔，疆屍account
由尋晚到今朝一直散播fake news,
想用更嚴重問題去淡化
真實警暴,性暴力問題

你喜歡啦仆街
Spread fake news想點？

班負面撚別有用心

希望果兩單係真炒車